6.16延續義士遺志，爭取五大訴求周年遊行

【6.16延續義士遺志，爭取五大訴求周年遊行】

學生動源於去年6月9日晚曾號召群眾留守金鐘至612，雖然最後當晚即場被警方驅散，但期後於反送中亦一直與群眾並肩作戰。

過去數月街頭抗爭一直沉寂，義士一直未能沉冤得雪，因此我等已入紙申請「6.16延續義士遺志，爭取五大訴求周年遊行」，希望藉遊行重新號召全港市民再次走上街頭爭取民主自由，延續梁烈士等眾手足意志。

目的：延續義士遺志、重申爭取五大訴求
日期：6月16日
時間：2點半起步

遊行路線：維園起步 - 高士威道 - 怡和街 - 軒尼詩道 - 金鐘道 - 添馬街 - 夏愨道 - 添美道政總外。

*不反對通知書正在申請中

推

返工不了

push

推！！！

P